蘋果Live有影到有以武抗暴既街坊，有一個手臂帶住一個持續閃燈紅圈

仲要係大家已經抗暴完，廢老已經自己跌低左好耐，記者以經湧到最前
唔下定論係咪鬼，但請各街坊自行判斷

無圖，但蘋果Live有影到

推